點睇貧乳嘅女仔又成日著露肉嘅衫

ZOOM上堂見佢樣其實唔差,算係幾靚,中上啦
講嘢好大聲,好有自信,成日問問題答問題
夏天都未到就著吊帶短袖衫,ZOOM成日露肉
出到黎F2F真係嚇X死,見真章
165高,勁撚瘦,瘦都成排骨咁
著短袖衫短裙,我一個男子漢呢幾日都覺得凍要著長袖
唔係專登露係咩
係ZOOM咩幻想冇哂
唔好叫我比圖,會嚇死你

後生唔露幾時露

人地著咩關你咩事

我入到黎

男人老狗咁怕凍 渣ga

文字討論

毒撚真恐怖
咁都要開POST公審人
憑實力單身

講還講唔好SEND圖

呢幾日咁熱都話凍？師兄虧咗啲喎，睇睇醫生啦

救樓主老母

又唔係比你睇, 關你撚事咩

圖呢

扮蘿莉大把人J啦
又可以開pay 床

欠缺圖片

肥又話豬 瘦又話排骨
女人真難做

死毒撚少啲ff讀多幾本書ok？

我邊有公審人
我想問呢啲係咩心態
想露但又冇料
咁露黎博乜呢

我又F啲乜呀屌你老母
理性討論下露黎博乜都有問題?

咩叫吊帶短袖衫？
姐係吊帶定短袖

熱唔撚得咩屌你

肥我反而覺得冇嘢我唔會有意思
瘦到營養不良咁仲著到露哂骨係為咗吸晴？
好似專登叫人睇佢唔靚嘅身材
但咁樣男人其實會更反感